咪撚理輸打贏要個班啦

大佬搞個初選係因為大家想贏面大d
宜家唔撚係打麻雀做緊十三么
有份投既人決定出黎既結果有乜撚野好嘈
本身你資源就係有限先要篩選自己人
篩完你又覺得呢個唔鐘意個個唔鐘意
一係你就思想惡過共產黨 一係你就pr煩過閪
我夠知omdb講既野好撚天真
但佢當時講既根本大部份人都相信緊
今日仲有佢一席位 原因係選民佢值得
你係選民你有資格決定
但你無資格批評人地做同你唔同既決定

你班傻閪唔撚識咩叫民主
就慳番啖氣去屌對家啦戇鳩